97巴絲吹水台之歡迎來到溫暖我家（75）

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

lm

訓

唔好咁串好喎

gchi小爾

jaga

我都唔係97

點解我記得你好似同我差唔多年紀

岩先唔計！

其實係

agger 一個1001都搶唔到點做大事

接實

冇記錯廢仔同97好似真係差幾遠

Lm

頂你

好想出pool啊！！！！！！！！！！！

專登解block同你講 你又block返我做乜

係

阿姐搶1001個陣你都未出世

試下唔好吹咁大

比面小妹唔好嬲佢

想出pool唔係靠把口就得 要行動呀

我都老啦 開始體力下降成日病

你咩CUP?

提我ex 名天皇老子都冇面比

加上我ex佢條柒頭早排竟然大膽到入我啲post揾我想同我講嘢 我已經燥緊

渣既 小妹個胸肌重大過你

想搵你打場友誼波?其實係邊個

non-jupas?

痴線

通常係單身望拍拖
拍拖既望單身

我有望過佢ig 佢有女啦 當初我屌柒佢唔揾工佢屌柒我淨係睇錢 睇唔起佢
佢條仆街而家都揾到份好工啦 仲人工ok高
而家先知我當年講得啱
以前飛我咁撚多次 仲好意思揾我講嘢 個腦真係裝屎

btw你可能唔知佢名 我費事講 往事不堪回首

價值觀唔同真係做唔返朋友既
就算和平分手都咁話

佢好煩

非和平 我覺得唔係和平當年我喺佢心入面連dota都不如 手機game都比我更重要
我僅有嘅自信同尊嚴碎撚到一地都係
而家我連whatsapp對話都冇del 時刻警惕自己

慘就慘在年初三嗰日我好似喺mk見到佢本人
我直接掂行掂過 當睇佢唔到 反正佢個高度唔喺我視線範圍

分手啦

散左幾耐?你都要睇開啲啦
唔好再嬲爆爆咁, 嬲一個人好辛苦架
既然已經分左手, 就由佢過去啦.
BTW你好似170up

好問題
當初佢飛咗我 又係佢自己揾返我
我點知點解佢要繼續
然後我飛返佢佢又死jer住
話咩博唔博一鋪
搞笑嘅係我居然再比多次機會佢

做人唔好咁委屈自己
老細屌你就話忍姐,你地兩個關係係平等
你冇必要比佢咁踩

咩點講好d
直接屌爆佢啦
唔係仲諗住做到朋友嘛

背心仔

以為你話佢M到

佢一直都話根本唔鐘意我

咁偷偷地笑囉

真

殺仔咁多仔既既然唔建議你咁憎佢
但你憎佢都係有你既原因既
佢依啲人又真係幾仆街

個心碎哂

你咁講 小妹好唔開心

你會唔會get錯重點
我睇人唔睇身高

咩多仔根本冇仔溝我 我知自己咩新鮮蘿蔔皮

因為矮仔你根本望唔到?

咁我算係咩

唔係 我唔在意身高 只要我鐘意

你有女

有左右手

試下唔好比我喺你ig見到有女

冇得扮小妹啦

=.=""

有冇人對150左右既巴打有興趣?

小妹130

身高差

真係陰公
未拗已經輸左

係樓上住戶比佢隻狗喺我屋企門口屙屎

冇曬人

人

facetime緊

我要做弱者啦 大家都早啲瞓 早唞

早抖

繼續分享聽緊既鳩歌

笑到傻

你地好

求開解

?

2個月前係game識左個女仔 知佢有男朋友所以我都係同佢想做下朋友 一路都有傾有講 可以話去到知己咁深入 但係無玩隻game就開始疏遠 我仲應唔應該繼續維繫呢段友情

唔應該, 有男朋友既你就要小心距離啦, 唔好過火

順其自然囉 如果個女仔都係有心維繫既話 你咪出多少少力 但如果唔係就算啦 始終依啲關係好易就可以玩完 你勉強都冇用

多謝你地既建議我煩左好耐

97 7月

same
which day?

U first

18

突然好唔開心

Hihi

覺得自己shortshort地了

自己斷聯絡
依加又想人搵返自己

冇啦 今次真的斷了！

有矛人牙？

赤絲早

赤絲早晨

大家早 難得早起

唉屌那星琴日部電話hang左機
我死reboot冇反應
跟住我諗住撬開佢搞吓粒電
撬到個機背裂撚左
今朝睇返成功reboot
姐係白撬
好撚傷心

you jaga

八點幾起身天氣好涼爽 舒服

又扮工

咁嘅天氣都幾好瞓

差啲一睡不起

晨光dse打氣加油站

Stop on9 la

支持

好想繼續瞓

食咗個飯糰 好舒服

即刻開左黎聽

聽到好掛住dse
記得15果年有波台曼狗打上去打氣

聽收音機都on9

U do anything is on9

返到公司先食早餐

馬達窩利
死獌狗真係

飽啲

大家咁話

今日唔洗收工

早晨

瞓得好爽

屌你唔比我po圖

圖文相符

見唔到有圖

倒貼都唔掂

頭兩次show唔到圖

紙皮jaga

幸福

唔敢睇鬼片嘅人都jaga

97撚
今年grad都未搵工

Jaga 上年grad都未搵工

祝 冇人陪你

藍字巴打

唔係藍字殺生丸就唔叫殺生丸 叫殺牛丸

我係勤力的小狗
喺你地傾計嘅時候用滴露消毒曬啲檯凳梳化門柄同床
然後補返啲棉花
順手屙篤屎

然後繼續hea住等食飯

全部傢私即刻有陣味

我好鐘意聞滴露味

我bb鐘意用滴露沐浴露沖涼

屌你呀

我男人嚟

你唔係絲打咩

啊嗚 我要四點先可以見到我啲老婆 做咩維護咁耐時間

我要老婆們啊

早晨

等你發功

10

6

9

4

98765

1001

咁快飲男朋友仔豆漿
牙貓壞左

唉

條仔應該死左

你渣架

Lm睇你表演

個啊伯做嘢好撚慢啊

Easy啦

有冇可能呀

97巴絲吹水台之點解奈奈子可以咁得意（76）

推